逝去感情如何留得住

半點痴情遺留殊不易
更多悽悽慘慘的遭遇
我不知道～
陷家鏟

邊間教會

收嗲啦

Auntie當初比隻狗破左處

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個好樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

教你老母

早晨